{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042185",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 거제스테이"
    },
    "text": "2021年12月に新しくオープンした巨済ステイは、常に清潔な客室管理と最高のサービスでお応えしています。 宿泊施設は計23室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 客室は個別に床暖房が設置されており、床暖房調節器を利用して温度を調節することができます。 また、それぞれのベッドには電気マットが敷かれており、リラックスできます。 客室の内部をより静かで暖かい空間にするために、建具シャーシを再設置しました。 駐車は建物内の駐車場を利用したり、満車の場合はコヒョン市場公営駐車場をご利用いただけます。 公営駐車場をご利用いただくと駐車料金が全額支援されます。 入室方法は巨済ステイ3階に設置されたキオスクを利用して決済、チェックイン、チェックアウトを行ってください。 客室内では禁煙及び火気の使用は絶対禁止されています。 使い捨て用品は提供され、ガウンは提供されません。 追加で必要な用品は、3階ラウンジの収納場でご利用いただけます。 客室はチェックイン時に割り当てられ、オンシーズンおよび特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 現在は先着順で割引クーポンが引き続き配布されており、これはウェブサイトで予約を進める際に適用できます。 訪問客は巨済ステイを古県市場との近さ、静けさ、清潔な宿に伝えてくれました。 無人で運営されるチェックインシステムが完璧ではないかもしれませんが、社長の親切さと周辺の美味しいお店および便益施設の近さが好評を博しました。 また、すべての客室ではネットフリックスの無料視聴が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済ステイはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイは何階にありますか？",
            "answer": "巨済ステイは3階にあります。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイは何言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "巨済ステイは様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "巨済ステイには計23室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの客室は床暖房がありますか？",
            "answer": "はい、巨済ステイの客室には個別に床暖房が設置されています。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの客室は電気マットが敷かれていますか？",
            "answer": "はい、巨済ステイの客室のベッドには電気マットが敷かれています。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "巨済ステイの駐車場は建物内の駐車場を利用するか、満車の場合はコヒョン市場公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイでの入室方法は何ですか？",
            "answer": "巨済ステイでの入室方法は巨済ステイ3階に設置されたキオスクを利用して決済、チェックイン、チェックアウトを行ってください。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの客室ではガウンは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、巨済ステイの客室ではガウンは提供されません。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの客室は予約時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、巨済ステイの客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイの客室でネットフリックスを視聴することができますか？",
            "answer": "はい、巨済ステイのすべての客室でネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 434
    }
}